電腦白痴求CPU散熱推薦

小弟電腦係 AND FX6300 最近個風扇好嘈所以想換。

轉水冷

cooler mastet 212

換個i5吧啦

加多一千上i7可以用耐兩三年

CM 212x or 比較新既gelid tranquillo rev4

我都想換 但一換要換埋底版 好貴

唔該 巴打

等新amd ryzen算啦